如果足球小將同閃電十一人班撚屌鬥波 邊個贏面大啲

足球小將
GK: 林源三/穆拿
DF: 贊迪尼 次藤 三杉淳 松山/赤井 麥克奧瑞蘭(沙地阿拉伯) 井川岳人
MF: 戴志偉 麥泰萊 葵新伍/加爾富特 米迦勒
FW: 小志強 史奈達 拿度尼/利雲 辛坦拿 迪亞斯 火野龍馬

閃電十一人
GK: 圓堂/洛可可/信助
DF: 吹雪 壁山 teres(阿根廷) 霧野 /飛鷹 菜花黃名子
MF: 鬼道 不動 fideo 神童/ 阿風爐 天馬 一之瀨 菲
FW: 豪炎寺 劍城/roniejo(巴西) 基山廣 巴達普(王牙) 扎拿克

你都on9
閃電十一人求其出一隻開招技,志偉嗰班仲唔即刻收山?

足球小球踢波下下見紅/斷手斷腳
閃電十一人踢完冇穿冇爛
邊個收山真係話唔埋

咁咪證明左閃電十一人班人硬淨
足球小將班人耿孱
咪更加冇得玩囉

翅偉唔會輸波

你搵足球小將同聖鬥士比？

屌你老母踢踢下一定有外星人出黎

我覺得不行

閃電十一人招招都可以送足球小將班人入醫院

一邊係殺人一邊係踢足球你，自己諗

閃電十一人班外星人一野隊冧間學校

捱得過上半場都當你贏

咁到底係以足球小將既半場定係十一人既半場
兩邊差好遠wo d時間

豪炎寺d技完全利用曬場地既高度

閃電十一人有條友識時間停止點踢呀

少林足球有冇得打

亞風爐既半場

初代打帝國個陣都仲叫有得打
之後堆化身呀 聖鬥士呀 足球小將唔變山西豆腐隊都偷笑

足球小將vs聖鬥士篇潮文呢？

佢一個打哂11個位都得

閃電十一人跳到出外太空踢支光束炮落黎點玩

流星劍

呢招一早俾班外星人打爆咗啦

開外掛唔計

足球小將班友贏過聖矢

唔夠打外星人姐 對足球小將班人屈晒機啦

閃電十一人踢個黑洞出黎吸左你個波都得
點玩
豪炎寺踢個波 個波大力到鋼筋都彈開
足球小將=閃電十一人豪炎寺第一招級數

閃電十一人啲技違反物理
足球小將班撚樣無咁勁

難得有足球動畫，咪支持下

睇得開心

閃電十一人求其搵個2打6都應該挑到一隊足球小將

閃電十一人踢到開晒外掛有影分身咁，仲邊有得鬥

覺得都幾好睇，仲儲左成套

鬥腳長得唔得

係幾好睇

睇下必殺技又一集 係幾爽

呢句真 睇閃十一最爽係互片必殺技

睇完太耐唔係好記得
好似有一幕係班友仔揚起地下d塵
搵人搬走個龍門

其實呢種圖係咩黎

中學畢業班足球小將足以踩死閃電十一人

pop team epic
一月最強番

足球小將果邊個領隊假如係雲加
應該有得五五波

閃電十一人 其實冇左個足球都係一樣
個足球多餘既

收皮啦足球小將班友拍埋去高佢幾十個頭
出乜撚野招都係r 痕

以為足小已經夠ON9
原來閃電十一人仲撚ON9

圓堂個輯好睇，最鍾意基山廣
得佢可以個人技射入洛可可
之後化身好柒

mk吹雪好型

少林隊對魔鬼隊，點打？

閃電一開頭好正 你一招我一招
後尾太誇又太多招爆黎爆去唔知想點

閃電十一人踢踢下著埋盔甲撞到你班足球小將斷手斷腳啦

第一季好睇，之後去唔同地方揾人組波 連埋game都再世界盃d人

呢篇嘢好似係newsgroup年代產物

冇 有亞風爐

閃電十一人好多裝備撚

閃電十一人踢踢下可以整到地震 地陷
對面隊死鳩哂
點撚樣玩？

忍唔住笑咗

你揾足球小將班友好似魔鬼隊咁圍住圓堂射
一人粒波我諗都入唔到一球啊

對依D辣殺隊搵日向區係個龍前面做下樣得啦 圓堂出去做自由人同人玩合體技射撚到林源三體無完膚好過

立向居

咁網球王子對閃電十一人有冇得打

立ち向かい勇気 有勇氣去面對困難

立向居勇気

エンド守る 保護最後既防線

就係主角既名円堂守

其實重有好多玩野名
呢套野真係好睇

最正係無印既世界盃同go既時空之石

冇

如果係閃電十一人對舊網王應該都仲有得打下
對住新網王應該會比人秒

係都搵網球王子啦

一定係足球小將
閃電11人班撚屌都射波冇角度你唔發覺球球都係喺中間連埋個龍門入嘅咩
唔開技入唔到波，佢哋啲龍門淨係識企喺度開技守龍門，試吓組織入禁區傳中撞射我睇佢點開得切技

最多咪守唔住
鬥入囉

啲後衛技係起座山呀塔呀 入到禁區先算啦

網球王子就有得打分分鐘悟空都比佢揪抵

豪炎寺一招烈炎龍卷射球可以燒撚死對面成對
Btw足球小將有冇人有能力破熱血之鐵拳？

十一個目金就有可能

成個太陽系都比佢踢落黎

好撚型

直接係後場一招遠射連人帶波轟你入龍啦

fans黎
我勁鍾意玩佢d game
不過初期好玩d後期化身果幾隻覺得麻麻

要睇吓個球證概執法尺度係點

如果用足球小將概球證

閃電班友應該一出招就拎紅牌

到時仲邊有得打

我覺得足球小將d人勁好多

閃電11人都無人射得穿個網

爛口強中學一招猛虎射球已球射穿網

雷獸直頭射穿牆咁濟

傾左咁耐究竟閃電十一人入面個波係咩構造

Logic

不如問火星異種同閃電十一人鬥波 邊個贏面大啲仲好

傻啦, 足球小將體力超晒班, 打一場都幾個月, 走過半場都兩個星期, 邊夠佢地打呀

日本隊 full team
圓堂
網海 壁山 吹雪 飛鷹
佐久間 鬼道 不動
基山 豪炎寺 虎丸

屌打哂

閃電11人個足球應該係用3310合金製造

射唔穿網啫
射得爆間學校咪得囉

吹雪打番前鋒掉走虎丸好過 吹雪咁撚勁都唔知掉佢去後面做乜

吹雪攻守都勁放後面咪又係照射到波

直接係人地禁區開技搶波再射

一係踢三中堅，吹雪前鋒
風丸佐久間打翼衛做跑狗 343

個網咁堅，咩質地

網都射唔穿，渣ga

就算剩係出一個讓你雙手雙腳都贏 佢係自己龍到頂入個波

你都傻既
踢波踢到毀天滅地梗係要要特制
話咩踢唔穿網同咩個波真係得啖笑

究竟衝力射球勁D 定上帝之手勁D